香港味嘅Kpop明星

成隊bp似係香港讀ischool嘅有錢女
仲有無？

今天6月23日你/妳想和我約定什麼關係呀?
1.老婆♥(限1人)
2.老公♥ (限1人)
3.女友♥(限1人)
4.男友♥(限1人)
⋯⋯ ⋯⋯ ⋯⋯ ⋯⋯ ⋯⋯ 5.專屬寶貝♥ (限1人)
6.專屬愛人♥ (限1人)
7.專屬嘍嘍♥(限1人)
8.好朋友♥(無限制)
9.知心♥(無限制)
10.專屬拔拔♥(限1人)
11.專屬麻麻♥(限1人)
21.賊姐♥(無限制)
22.媚妹♥(無限制)
23.葛哥♥(無限制)
24.滴弟♥(無限制)
25.陌生人♥(無限制)
26.過路人♥(無限制)
趕快複製到你/妳的塗鴉牆唄♥看看你/妳朋友們给你/妳什麼答案吧

九唔搭八 痂線
負評 上一頁

*痴

下佢地真係好似香港有錢女喎

呢啲叫有氣質高貴優雅

香港啲有錢女好多都好靚你唔識貨

有啲有錢錢女好靚=/=靚嘅都係有錢女

mk

CLC EIKLE

成隊宇少

多賢呢

法國戒完嚴之後樓豬變咗戇鳩仔

壓力大俾我發下癲

咪儍啦...我肩周炎全隊最撚正,不服來辯!

下 香港味好差？

吾系甘牙

林夏薇x黎美言

多賢仙女

事實上一直都係

Respect la=..=

同意樓樓上

樓主準備取代愚樂台四大癲王未？

jackson

內容有幾癲-.-